暫緩唔等於撤回，暫緩等於停止，咁停止咪唔等於撤回囉！！

停你老X！